c朗 美斯vs傳奇

班老c4成日神化舊人

咩大哨細哨廢能到

成班5毛廢老

我都唔明點解啲巴西就人比人封神。
唔計C朗屈機先，明明美斯啲體能都好過大哨細哨。
基本上佢兩個可以keep住個狀態去到完場，相反大細哨就差D

班老屎忽真係好廢
其實佢地有咩資格評美斯C朗

年資大 同公司班廢老一樣

鬥入波世一就唔係摩迪啦

全盛美斯贏其他人幾條街

美斯最能勁

綜合黎計C朗 美斯根本勁過班舊人唔少,尤其美斯基本上係全能咁制

我地老屎忽睇波唔計數據 現代防守太廢啦 我地個時從後剷無牌的 可以用士巴拿打人

勁佢地成條街

原來魯爾咁勁

最撚恐怖係個名單基本上除左美欺之外全部都係正前鋒
但係反而個做組織貢獻仲大過入波嘅矮仔反而入波多過晒其他所有人咁多

唔鬥入波 c朗無份添

廢佬會講 WC > ALL
無WC 拎咩盃都唔計

WC太講出身,11人遊戲你勁極都好其他一大班廢既隊友你踢到曉飛都無用,計球會榮譽先公平,你有料實踢倒勁球會,勁隊隊友實力唔會同你大差距
舉個例你自己各方面能力100分滿分,世界盃有可能其他10個隊友平均得60,拉平均除開都係得63.6分
但世界盃你既對手可能全隊全部80,甚至70已經夠贏你

留意返
美斯係西甲入波同助攻既保持者

仲要係好幾年前已經破左
一直刷新緊

點解一條友可以屈機到呢個地步

無錯
世界杯做球王指標對一啲出身足球小國根本就唔公平

唔想再吹奏美斯

想講講雲巴士頓
寫就寫30歲退休

實際上你睇條bar佢由廿八歲開始就傷到無再踢過波
廿八歲300球 以八十年代至九十年代頭嘅足球環境來講絕對唔易

ronaldo( brazil)

歷史會證明當代呢兩個痴線佬既價值

點同子孫講佢哋有幾勁

留意到c朗老過美c 但廢過佢

竟然有人睇得明

肥朗拿度18,19歲果陣咁勁

C兄sick波

阿根廷邊屆d人腳唔係top class好想有花迷講下
進攻無隊友幫阿古獸迪馬正垃圾
防守唔得馬斯查蘭奴薩巴累全家

啱啱個世界盃， 後防，龍門

廢老話以前d 後衛勁好多

相反提子粒粒皆星費高雷哥士達卡維奴班大哥lead住都係得歐國4強，同輩有片波王哥尼斯馬都揹唔起提子又打壓後輩拿尼摩天奴貝拿度施華
褲褲碌碌先贏到兩年之後個世盃冠軍

正垃圾，次次剩係對d無關痛癢既國際賽大三元，大賽就隱形

球迷世界D賤種屌到飛天

算罷啦 疤迷係唔會覆你

廿歲前大哨係屈美斯C朗機，傷患害左佢

阿根廷係出名嘅世界強隊

明明選擇阿根廷係因為西班牙未攞過世界盃所以唔想入西班牙。
阿根廷係傳統足球強國

因為有巴塞呢個溫室囉

十幾廿年未入過啦

佢兩個應該同最勁個班比 雲佬 勞而唔入流

無人答？

乜撚野（巴西）朗拿度？！偷人個名用仲要變左正版變翻版，咁撚強國feel既？！

無恥之最

最衰都係人腳差啦
有ddg lloris kante varane umtiti 球王會輸波？

智利仲要個個球員都世界級
搞到球王決賽對親都輸

上面話阿根廷有邊個位唔係世界級， 你答依啲做乜， 兔巴

呢個表除左睇到C朗美斯好勁之外
都睇到大哨初出道未傷個時有幾勁

麻煩上面班人睇下

國家隊嘅top class邊有要求咁高嫁 你以為好似球會咁可以個個位頂級咩

世界盃法國前鋒仲用緊豬sir 左右閘仲係後生仔
唔通法國隊人腳又唔係top class？

大哨早熟早殘

大哨好勁和 如果唔係大傷大病 一定係爭崩頭

豬蛇世一正前

咁其他人都係，陰d陰d追近

個龍門你望下啦， top class 點講出口

16美洲盃

15美洲盃

又要怪阿根庭球員唔係top class？
同場加映2011 vs烏拉圭

一個球員如果要好似疤咁個個位置都世界級先有好成績嘅
佢仲算唔算球王？

唔反點引你注意

過多幾年兩個退落黎 新一代又大多幾歲
就會發覺新一代根本搵唔到同佢兩個比既人架啦
根本not even close
兩個封神，就掃晒d 傳奇落神台

大哨仲係老一輩既神枱

留意到細哨連影都唔見

兔巴反美斯

原來美斯讓C朗兩年

樓上話無一次世盃係有一個位唔頂級， 我答佢啱啱果次世盃後防龍門唔係頂級， 請問你插入黎講其他野係做咩

阿根廷邊屆d人腳唔係top class好想有花迷講下

幾時有話 無一次世盃係有一個位唔頂級

其實係
淨係計入球數
一般前鋒一年入 20+ 已經係勁
30+ 係top tier
而佢地係場均一球基本
一年入五六十球閒閒地
而家睇d 咩神鋒根本冇 feel

今次世盃後防咁，仲出咩pavon, 美沙， 你唔好同我講top class 啦大佬,龍門大後備， 派膠，得前鋒見到人，理性啲，咁都top class?

一黎人地冇話 冇一個位唔頂級
二黎唔通psg冇防中 又算係人腳唔係top class？

第一次聽今次世盃阿根廷陣容top class, 平均年齡最老，陣容入堆阿甲仔，出美沙，廢龍門， 咁都要屈佢成隊top class, 人唔笑狗都吠

你當我理解錯， 但邊忽top class 今次世盃

真朗真係超級天才

rojo otamenti 馬斯 benega
得前鋒見到人 ？

仲要有'球王'美斯喎 一季入91球喎
仲想點？
如果你當美斯只係一般球星
咁你啱嘅
阿根廷陣容都幾廢下

細哨全盛期短
仲要唔係得分手，巴西有大哨，疤塞有etoo

馬斯已經唔係幾年前個馬斯， rojo, 係獌做後備，後防得奧達文迪係top class, 左右閘又係平庸，龍門唔再講， 咁都見得人？ 一路個個都指阿根廷頭重尾輕，攻守唔平衡，突然間堆回塘球星又變返top class? 馬斯果陣已經中超喎，14 年， 10年就真係top class, 18一定唔係

14年就真係top class啦，後防好穩

咁你要求高囉
你咁計應該得法國top class

巴西都只不過用緊老野 t silva 米蘭達 中超paulinho
唔識入波嘅jesus

比利時就韋素 費蘭尼 chadli lkk

英格蘭 克羅地亞都廢事計
雖然成績唔錯

t silva psg 仲有正選，保連奴事實證明踢疤都有料， 韋素直頭返生，係前鋒柒, 閘都仲係高質，龍門頂級

總有班撚樣覺得巴西朗拿度同2個痴線佬同級
你估個個都係00後咩扮乜撚野老屎忽

法國比利是德國西班牙其實最完整

我話克羅地亞唔係top class喎

定係你想講croatia 3:0 argentina所以阿根廷廢
咁你啱嘅 贏就美斯勁 輸就阿根廷廢 講到美斯冇份踢咁

克羅地亞vida lovren 肯定世界級啦

你督中佢地死穴
叫人點答

小花好陰濕㗎, 專攞死角
>>> 又唔見佢 wc 陰濕
小花入波仲多過 forward
>>> wc 18 入咗幾多球?
小花全能到 hi hi
>>> wc 邊場全能?

仲有歐聯都唔計㗎
淨係可以計西甲+國王盃咋
我話 ok 就 ok 啦

但係小花真係好全能㗎
唔好再問啦

做乜美斯14世盃16美洲都禁區外入過世界盃，18世盃4場1球2助攻，又有motm，好差咩？
係阿根廷打得仲後過係巴塞，但照拎世盃金球獎
歐聯有4個冠軍加過百球，你又做乜柒？
西甲國王盃嘅垃圾程度就相等於某人踢足9年淨係贏到2次嘅垃圾程度

傻左？美斯傷左嗰排阿根廷輸到仆街，班所謂世界級前鋒唔好話入波助攻，一場可以0起腳0 chance create，咁仲可以關美斯咩事？

原來c朗真係真朗

總之top class 架

有球係遠射點守
法國都輸兩球啦，varane umtiti又好廢？
人地法國入四球捧盃
又唔見小花carry?
最衰都係阿古路meza啦係咪？

巴西世盃外圍賽一早晉級， 阿根廷最後一輪靠美斯先驚險晉級， 咁都可以話兩隊都係咁上下

兔巴點睇阿根廷依隊top class 球隊無美斯波都唔識入，成績差到仆街

世盃決賽週咪場場有美斯
咁阿根庭贏到仆街未？
定係對魚腩冰島 1:1 怪後防輸一粒咁多 自己唔入多粒

講緊 croatia 3:0 argentina
同 france 4:2 croatia 呀

克羅地亞係咪入左法國兩球呀
咁varane umtiti係咪又好廢呀
你實話係

美斯唔係阿根廷球員？
即係阿根廷唔計美斯之後都要 top class 先算top class?

咁法國駛唔駛又唔計 包皮基沙文普巴

咪話前鋒係頂級，但後防差囉， 點解講咁耐都都唔明

費托利記嗰陣
都勁過曬班廢老

其實你一早話varane umtiti廢咪得
法國唔係top class嘅話阿根庭又點會係top class

費托已經係一個

總之除咗小花
上至領隊下至球童都係垃圾
唔係小花一早登左基啦

所以我咪一早話你'top class'嘅要求高
就好似馬體會我覺得係top class你嫌佢進攻廢一樣
有乜好嘈

馬體係top class

老馬 比利

其實我一路都係話18世盃阿根廷陣容唔算top class, 其實果陣個個都咁諗， 睇外圍賽成績已經知， 其實真係無野好拗

但馬體會進攻廢喎
即係你都明白唔駛前中後三線都頂級先算top class啦

費托走左之後就後繼無人

有世界杯先出post ok?

佢打整體勁， 同埋成績一路都好
你睇阿根廷外圍賽成績先啦，咁都叫top, ok 我無野講， 根本睇既野完全唔同

仲有一樣野， 唔係個個叫得出名就叫top class, 阿根廷條後防有幾件出名， 其他都直頭唔出名， 前鋒頂級， 中場中等， 後防垃圾， top class? ok

人地個個年代波又重啲
球會之間實力相差又無咁多依家得個幾隊大曬喂到您飽
世界杯美斯呢啲垃圾又怯場carry唔到單刀都淆底

細蚊仔真係細蚊仔

top class如果唔係睇球員名氣 而係睇整體 成績
咁克羅地亞肯定top class 啦
ajax咁'整體' 歐聯成績咁好又係top class 啦

總之球隊贏波就top class 輸波就非top class

唔知呢
1986捧過所以冇鬥心掛

靠隊友供應對弱隊擦數據都好意思拎上黎吹奏

真係拎到世界杯就過美斯係神 帶住廢隊都拎到
拎唔到就話後防廢 入幾多都冇用

C朗拎歐國就話決賽做領隊 唔關佢事

球王美斯世界杯緊張去廿次廁所到決賽單刀不入
好多唔睇波嘅朋友都唔明點解佢叫球王
大哨老馬就係有連平時唔睇波嘅人都吸引到嘅特質
世界頂級代表自己國家嘅比賽唔會淆底
要服一個新球王情願服c朗

要否定一個球員好容易，但要服C朗做球王真係好難，除左入波走位勉強算同級(禁區VS攻中)，其他能力例如突破組織助攻技術全部輸緊成條街

雖然時代唔同，但比利老馬嘅實力確實係時代No.1，所以呢個年代爭論嘅係美斯成就去唔去到佢地level，C朗就難啲，始終實力係最根本嘅條件，C朗都好屈機，但要去到球王架話真係唔到佢份

唔講c朗
我覺得美斯一早超越左細哨

邊個話球王一定要係最撚好波嗰個
無可否認球技上美斯係獨佔鰲頭
但作為「王」
除左好波應該要睇曬各方面
以施丹為例 佢球技出眾
但同期比 細哨技術都比佢更好
但施丹有能力帶到隊友都更上一層樓
所以成為到領袖-「王」
如果只計好波 咁似大將軍多啲
利申：成段冇撚提過牙朗 咪屈9我
單純討論美斯成唔成為到「球王」

世界盃

其實好簡單，你同人講球王實力唔夠其他人黎

其實好簡單，你同人講球王冇領導力

無錯
所以美斯要做球王首先就係贏到世界盃
而C朗就係實力要贏到美斯加世界盃

阿根廷後防廢到
本身都仲有馬斯查蘭路

睇翻上面 美洲盃用funes mori 迪米捷利斯
兩條辣殺

Gago 先係球王

成日話小花係疤墜後組織 咁去到阿根廷組織左去邊
啲上帝視覺同手術刀去左邊到
先唔講阿根廷後防廢唔廢
你中前場拍住牙古獸同迪馬 夠入有突
比曬好牌你都攻唔到 配唔配做王?

仲要亞軍庭 last 嗰場係對隊出咗局嘅
小花入咗 3 球之後
又足球上帝又乜又七
有無諗過其實係好彩?

咁全能, 又陰濕
尾二同尾三嗰兩瑒主場唔贏?
要等人哋出咗局先識贏?

2018年阿根廷點會top class, 根本就係頭重尾輕, 中場同後防差一大截價錢。
仲有之前講過美斯今次WC前場觸球勁少，仲要有成日翻後拎波，佢送得上去前面班人又斷纜。點射? 如果個球送到去前面俾佢，有人mark佢都入到啦。而家就係波到送唔到上去，控球都唔得班友。
仲有森保利，場場唔同戰術，點玩? 最後唔好唔記得阿根廷原本連外圍賽都入唔到。

有冇人回應下班top class 前鋒做緊咩？

咁仲有教練嘛
阿根廷人腳唔係最好又唔係最差，你話佢係中間就差唔多
但森保利場場轉陣，佢既戰術又有問題，阿根廷今屆根本準備不足啦
你上面講個幾隊都有幾粒星級球員做核心，仲有佢地都有戰術配套，阿根廷今次整體唔會係top class la

克羅地亞中場肯定勁過阿根廷先

以前啲防守逐個逐個上 好似功夫片咁
而家又腦個後衛都唔會亂標波

唔講都唔醒起 小花同全盛 Zableta 一齊踢過

唔同意
實力只會越來越勁 可能10年耐就會有俾佢兩個更勁既人
前面有版你跟 訓練方法 飲食餐單 隨著科技進步一定會越來越好
好似佢兩個掃曬前面啲人
後面黎既都好有機會掃走佢兩個

最撚憎你依類人
成個師奶咁單單打打
有咩你唔夠膽直接講咩？
廢柴

世一摩淨係識逗住
有幾勁

計早幾年呀 有全盛 Zableta Mascharano 啱啱升起既 Otamendi Rojo Garay

巴塞上年16強入車路士4球
4球都關美斯事都話無表現
係因為柒一場無波入輸姐

你自己已經解釋咗點解小花係廢
點解小花近幾年淨係識分組賽/16強/8強對弱隊入波?
又話球王, 但係一次又一次救唔到自己隊波
咁點球王法?

你講對車仔4球都關小花事有咩用?
j 16 強?

依家咪就係講緊d花迷
明明小花做唔到都吹到世一
一場半場做唔到
No problem
係球員都會
4 次國際賽亞軍+近3年歐聯8強出局
揾次用吓你哋所講嘅小花全能陰濕大絕, OK?
Nothing

咪有真球王CARRY 果陣囉
94 食大麻唔計啦

淨係知大哨重傷復出帶到巴西攞世界杯
美欺無病無痛世界杯決賽淆底尿頻
巴塞球王好波

諗起呢個po
身為朗迷既我以後睇唔睇now體育新聞好😭😭

隊巴西個個球王級

Biglia Perez呢啲連逗住都唔識
Mascherano又年紀大回塘
克羅地亞仲有Rakitic Brozovic

美c平時1個扭11個 傳球突破全能咁制
又入91球
仲要咩隊友？

你仲撚柒啦開埋呢啲po
傻鳩

up乜鳩

有前無後喎無佢都入唔到小組細哨仲未出名打緊psg根本small potato
好多人有謬誤以為個時佢打緊巴塞
加多個李華度勁
天使亞古路全盛球王美欺加埋堆中場牌面咪仲靚
無得賴架啦根本就係欠缺leadership

呢段喺你哋巴區旗木五五開講我cap返出黎 你有無睇最底嗰幾句？
你真係好撚柒

啲花迷真係好撚柒啊屌

你成日都咁柒不如你叫柒頭啦 叫咩笑鋒

道歉有咩問題？
好似你咁柒完又唔知自己柒咩

你真係好撚肉酸

佢真係好小學雞自己柒完攞第二啲嘢轉移目標

我都廢撚事理佢一開始以為自己好撚醒
發覺自己沖出黎柒就開始9up

返去動物台幫啲巴區手足啦柒頭
仲有唔好睇now啊

花生

成個生涯傷住踢
幾次重傷都可以復出攞世界杯點到你唔服
如果有宜家嘅科學醫療同球例保護小花咁一定可以走得更遠連侏儒症都救得返

邊有撩你？貼你個po出黎畀人睇就係撩你
我屌你老母就真係屌咗你老母
eq同iq低撚到

啱呀，咪有十幾年囉

你用呢句形容返你自己就真係好貼切

果陣係， 18年唔係

見到張圖寫住（巴西）朗拿度

就知張圖都話比你聽邊個係莊邊個係閒啦

又唔見佢寫（葡萄牙）朗拿度/C.朗拿度

全能（除左頭鎚）

邊個長命咪邊個勁囉

人地係阿根廷人
愛自己國家
俾你班人講到咁撚功利

唔係話咩
美斯去到巴塞 球會出錢醫佢賀爾蒙缺乏症係十三歲 2000年嘅事
朗拿度成日整親要做膝頭哥手術都係二千年嘅事

唔好講到隔左幾廿年咁先

事實上朗拿度咁踢法對佢膝頭本身就好大負擔
佢自己最嚴重嘅受傷都係自己整親
球例越來越保護進攻球員亦唔係由佢先開始帶起
美斯呢代球員比防守球員惡劣攔截亦唔係奇事

反而係雲巴士頓嗰陣就真係比人鏟到仆街 從後鏟人紅牌嘅確立唔多唔少係因為佢咁樣比人踢到提早退役先有

連登花迷真係垃圾中既垃圾
雙重標準到極點

呢D都叫世界級？
收檔啦

前面人哋講緊咁多場杯都攞唔到
擺明串鳩我美斯
依家屌你老母， 就算咁多年都唔係美斯要孭鑊

屌你老母唔好再講啦

屌你老母阿古路希古恩迪馬利亞進攻好有問題